621，哀兵必勝

林鄭依家玩以退為進，龜縮冷處理，不流血不清場不談判，我哋面對呢個情況，今日可以做到嘅嘢就係：

幾十萬人路祭梁烈士

香港人有政治潔癖，亦都係政治嬰兒，極易受情緒波動影響，我哋點解唔大肆宣傳呢次悼念行動？再次鼓舞香港人？

push